[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (104) | 呢度啲人好nice

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 http://youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

幫手post下面
手機整唔到

恭喜硬絲中1001

Lm

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game最主要嘅精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：落兩駛唔駛淋水？
Ａ：唔駛

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個

Ｑ：合成好慢？
Ａ：撳兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

大波麻友絲

想問下許願拎星星有冇上限
第二日最多幾多粒?

求流星雨

求流星雨同妹
可代工櫻花系列同鑄鐵廚房

第一次中狼蛛島 多到好似放題咁

有妹冇星 有冇人要 留FC

誤中

其實大家種花特殊色既用途係咩? 觀賞? 收藏? 定拎去賣

有冇裝修公司幫手規劃個島
可有償
係咁睇人點砌都唔多滿意
求其揀島型 屋仔亂咁擺 所有野啲位都要搬過晒

439736440799

特殊色會岀稀有昆蟲
好值錢

有
6870 4147 0419

冇人入島喇？

頂隔離post係102
頭先想要鋼琴凳果位巴打我打咗你 n字頭
我淨係想要靚傢俬摸下

我睇返個reply time，你遲咗兩秒所以誤中

識整月亮 穿梳機

有冇巴絲換櫻花DIY 卡
我有 櫻花系石盆 遮 OR 竹系 後背架
想換櫻花樹枝

月亮椅??

唔識

我想問點解我去到竹林乜撚都清曬都見唔到狼蛛/蠍子 係尾狂出鈴蟲，蟀果d 利申南島

顯示更多
我去你島買？你要唔要鬱金香
想要車厘子以外既生果 冇都冇所謂
我依家開島先
我帶左好多生果

岩岩係咪斷左線？
係
你試多次
唔得
我行左去個router 隔離你試多次

都係唔得，你每樣色幫我買50包，我開島給你

想摸妹

想問下一部機開咗2人模式玩，係咪冇得刪咗p2？但係想留低p1既資料。

p.s.自備撐竿過河搵妹

裝修原來都有價有市

lm

有冇巴絲可以加我好友一齊玩
一直單機玩好頹

或者有冇巴絲可以留島密碼可以一齊玩下

原先去外島見到隻中毒山羊

之後再去多次

好靚呀

我都係有妹無星，係咪bug

幾點去？

留毛

code

好人巴仲要唔要石頭

如果而家埋左啲野落地 聽日會唔會無左？

SW-1898-8379-5474

H

8點幾

唔會

要

留多次名先

你開島 我拎啲比你

勁靚嘅居民！

留名

而家每個夜晚既post都係光速咁推

日日都要出島搵妹
一出game玩到依家 淨係黎過一次

係咪要等好耐先有一隻

一晚4個

呀妹推post能力好強

四子得唔得閒

禾喜遙香絲係咪要整新月椅
留返FC

小鴨影陰部絲都可以留FC
你夠料再搵我都得

No

去外島諗住刷狼蛛，清走d花之前明明都有d昆蟲，清哂所有野之後咩昆蟲都唔出，狼蛛又無，有無人知點解

一陣
整緊野

好

加左了
我個島家下六國大封相咁
我去你度得唔得？
有無話鍾意咩顏色？或者咩類型既傢私？
同埋個琴椅前面個放映機都想要

Come?

成個信箱都係野

請問, 同機另一個無switch online 既account有冇方法可以著到專業設計既衫?

識整UFO 有星星系列既交換FC 互相幫手

個FD教我換衫趕動物

試下佢先

更新完之後氣球少咗好多

有冇巴打有百合花種子

點解起咗商店都未有蘿蔔買嘅？

妹+流星=光速

過多幾日加埋菜仲快

比多次機會你諗清楚先問

星期日朝早有專人送上門

推求解答

4719-0672-0989 thx

有冇巴打有靚傢俬俾我掂下

咩都無可摸耳入

每個禮拜都係咁
星期三開始賣菜到星期五

打機亂咁教人做Advance野嘅後果係好多人問19問題
例如狼蛛島

要黎

啱啱開公海妹+星場位雙馬尾絲打可摸耳留個sw想寄嘢畀你

我想要床啊書枱啊 擺得係屋企果啲
我開咗島了

一係未夠七點
一係地下隻蟲佢都計埋
一係未劈樹
一係中bug
一係更新完改左

求其一樣

想問下摸妹係咪一晚只會送一次diy?

我識整月亮

係呀

開發到眼殘 過幾日加入摸摸

開jor

可以呀，用p2刪p2自己

真係想問 真係唔識係邊到入手

服裝店條女消失左 點先會再見🙏🙏

寄野收野好開心

上次我買 一9樣..屌佢晒我3千蚊 可能我黑仔

咁應該唔係bug 就係因為今日個更新又哂我一張劵

摸兩隻兔ok？

蟹蟹

想問我無入online plan
但同機同島嘅機主有
咁我隻人仔有無得去人地島玩？

星期日12點前 有阿伯賣

寄野好開心
但可唔可以唔一直load

今個星期日好多人都入重貨
包括我都係
唔敢想像啲Po會飛得幾快

肯定你開商店 飛晒豆狸啲對話

應該冇

人地咪貼埋link囉 不喜歡衣服

我可以過黎啦 你開場？

上左1.1.4之後少咗好多垃圾彩波

我仲諗到班動物住邊..

星期日下午12點前會有隻豬嚟你嗰島賣
唔好好似我咁唔記得較鬧鐘

Added

係邊到㩒㗎

屌 3000

有冇巴絲，有櫻花系列既牆紙同地板俾我摸下

你望下置頂

擺完個風水陣，一晚拎咗6個櫻花DIY
仲有2個提燈DIY多咗出嚟

2p開Game 㩒-

想要！！可以點換

呢排好凍沖個涼暖身

你開島阿！ 我拎俾你

我準備訓

可以呀 你開場我過黎整呀
UFO遲啲搵你！想整左滿月先

摸完都冇得買

又5點起身？

想要一張巴打要咩換

Ch字頭add左
我都有阿妹，一陣你都入黎摸

可以由QA入手

唔該哂

每個島賣好似都唔同

最近7點就自然醒

早過d動物

add左 j字

code?

動物都未開工

流星島

想摸粉紅色嘅嘢同埋想要櫻花石水盤 地氈同埋樹牆

等我試下著女裝等第二日有冇人走先

咁早既

點解我重未有復活節拱門
兔仔都唔見咗

佢12號先會番黎
睇下人地講咩啦

有冇櫻花樹牆或者盆栽架DIY多?
冇就日式傢俬都可以

好早

個個都飛對話 然後上黎問

4984 7087 3204
有全粉紅玩具箱

有櫻花野439736440799

特色嚟
唯有咁樣說服大家

真係有無聊人追住黎負評？

做咩呀？叫你睇置頂唔得呀盲撚？

硬頸蟹(唔nice)

想摸呀

好man

摸唔同島呀妹會有新diy?

搵唔到喎

樓主最NICE

你有材料可以幫你整

hi 仲要嗎？
p.s.added, 自備撐竿過河搵妹

識整桃衫

開咗

應該係架喎，我宜家黎試下，有新diy就開島俾你入

岩岩摸妹場sorry呀 我個mon熄左就斷左線
你地岩岩入黎個啲留個fc比我，我一陣開朋友場叫你地入返黎啦

蟹蟹威武

搵妹 0660 7855 2429 thanks

霸氣

加左V字頭 你開場呀

加入塞爆你郵箱

想問有無流星場/星空牆代做月亮

7834 0127 7118 p 字

唔該曬

終於執埋個提燈，好感動
櫻花剩低果兩樣牆同地版都唔太有興趣

想摸粉紅色傢俬 流星場！

thanks

背多fun

唔好咁燥住先⋯

我想摸妹

1大 15細

好呀我confirm左架啦

バランス調整
イースターイベントにおいて、2020年4月11日までの期間、一部の「たまご」の出現率を調整しました。
※
イースター当日（2020年4月12日）のみ、「たまご」が集めやすくなっています。

屌，唔通12號要釣足一日蛋，而家都已經係釣蛋唔係釣魚

唔nice囉
蟹蟹夜d黎參觀我個島

提燈超靚

搞撚左成個鐘賣得2轉600蚊大頭菜

12號搵完兔仔換野就可以休息一天

咁快有600

849266769007

流星場！！！

邊到有

我最想剩提燈，佢勁遲先出俾我
整番廿個先

加了

有冇妹先

佢咪話平日會少返啲蛋囉
你都俾一日嗰啲少玩嘅人儲蛋㗎

好對唔住
Fake咗，下次我有一定預你
Cap了screen提自己

流星場定流星雨先

住左係我到好多日 CHECK完佢唔鐘意運動服
著住佢等聽日睇下趕唔趕到佢走

點解要咁做

唔洗specify 唔Nice
Nice果時先要

櫻花 diy 棒 ，地毯 ，袋重複左
有冇人同我換

背殺

我有粉紅色地氈 0660 7588 2429

場同雨有咩分別？

冇diy多 木屐換ok？

想要地毯 你要換咩？

冇錯 辛苦左咁多日 係時候休息下

真係好靚
每次有朋友去我個島都要捉佢去望下

蟹蟹最nice

唔洗對唔住
有果陣預我摸就得啦

其實唔躁
我好鐘意屌啲on9
因為平時唔屌得老細

Add 頭先斷左

一定

我岩岩係巴打個島漏左個線香同被檯見字可唔可以聯絡我

我都俾人負皮

而家？
11點要同fd玩

燈 同舊石

負皮

Btw你有無咩想要寄俾你

動物係睇性格
晚晚兩點幾 得番兩隻肯陪我夜瞓
又成日狗衝黎送野比我
反而最得意果啲 鬼死咁早就瞓

唔啦 想儲齊先

好呀 你等等

我要開工
11點後先得sosad

呢兩個我冇多 但有流水素面/貝殼燈diy你啱唔啱

唔好意思 斷左 我開左 加左果啲可以入多次

有流星可以10分鐘先2/3粒咁
流星雨密好多

真係追住黎負
佢好無聊我平時都唔睇
都唔知負黎做咩

加左 le 字頭

Weekend?

i see... thanks

聽日訓醒 希望有高價早抖

想要流星場 可以帶啲嘢摸下 0660 7885 2429

換貝殼燈啦
0918-3325-1212
我刷左兩日 仲未儲齊

此post共有（至少）三個盲撚覺得生氣

夜晚要賺外快
入過我間房就明

下次睇下先

啱啱Add咗!
射氣球真係射到好氣餒

add咗
k字

有妹 有流星 想摸
粉紅色傢俬

想問下個島有其他人同個細營火係咪無得整狼蛛島

想揾妹 k字頭

連我個留言都負評

HEHE

粉紅色雙人床岩唔岩但我未有現貨 要寄

攀石牆要唔要

自己唔睇置頂比人屌都要嬲
仲要成日追住個Post啲人黎負評
好好笑

有唔少粉紅色傢俬可以俾你摸

阿姐！
咁襯咩 冇夾過

我岩岩係巴打個島漏左個線香同被檯見字可唔可以聯絡我5474 1304 3718

G4MNP
放左係右邊沙灘

有粉紅色迷你冰箱同浴缸
岩唔岩？

其實點先令個場有流星？

可以呀我試過

小心比人亂入

你夠運就有
睇下個天有無雲 無雲就有機會有
有時廣播會講

Added c字頭

想入

有冇啲靚傢俬分享下

Ok

要作法

466349247108 謝謝🙏

有粉紅色衣櫃 0660 7588 2429

我好虔誠 日日床頭拜阿妹

應該話之前加過

可幫作法99000一次

點叫靚你儲緊咩風格傢俬？我日日寄d俾你

想問5分鐘大法刷櫻花diy即係點

651879979954
想摸粉紅色野
有妹有流星

開緊

係自己島比狼蛛咬

由佢啦 好似斷線

added
有迷你雪櫃同浴缸

跟海風每5分鐘望住個海一次 00分05分10分咁上 咁係海灘捕氣球
一般來講每五分鐘就會有一個純色波

有粉紅色衣櫃 已加c字頭

加左 k字 有粉紅色家具

新手有桃，有梨（橙有幾個夠用）
想要蘋果同埋車厘子
有無人過來我島交換各10粒

絲打島名係咩

Ok ar add me

星期六釣魚大會有咩玩? 有冇online釣魚大賽

即試下先

用呢招刷到差盆栽架DIY

密碼係GLLF5

同問

呢隻點睇咁大隻叫戀戀

我都係差盆栽架
完全刷唔到

熊貓

5n-1法

1. 每到00分決定風向
2. 每5分鐘一個單色氣球，每1分鐘一個垃圾彩色氣球
3. 同一時間島只可以有3個氣球
4. 入室內氣球會reset

所以，每到4分、9分，就由室內去海岸等單色氣球過嚟，見唔到就上下搵

By小出介祐巴打

有粉紅色爆谷機

ok啦 中上水平

我都想睇星，會帶啲粉紅色嘢過嚟

你島名叫咩？

仲有冇位？

琴晚唔記得左比埋你，梳
不過原來cap到咁，但有名同#xxx好易搵番

多左個瑜珈球 有冇人想同我換
想要櫻花樹枝diy或者書房類傢俬

尋晚凌晨約咗個絲打今日11:00開島整星星地板

唔好意思有嘢做遲咗要遲半個鐘

希望睇到

Can come?比左code你

我11點15打後先上

Happy together

未add你?

得唔得？

今晚玩唔到 由佢啦

比多次我

平時忍得多

唔知邊個先係口

滿咗

p.s.added, 自備撐竿過河搵妹

毒撚求朋友：5784-3776-9872

屌你老母偷走班冚家鏟咪撚學人打機啦

識整星空牆

我冇特別儲 好多野都冇
你隨心寄啦 大家交換下

我有牆 求加0660 7855 2429

我有呢隻
好自戀 成日自言自語
咩戀戀世界咁

做咩咁嬲 你個島有咩做

係唔係每次摸妹都摸到唔同野？

唔該哂 btw你隻鞋臭到今日

有妹無星 留fc

去咗人哋島刷流星有人無啦啦偷走

added, 自備撐竿過河搵妹

好啦 你留比我

過唔過黎買地毯

好衰 之前有人正常走過都會有save 唔洗太驚

我11點15上

可能斷線

咁靚既

有流星雨冇妹
想搵人代工星星太空系列野
留FC

5496 2935 5298巴打有無嘢想摸或者要

覆錯左

同埋要係間房既東面放滿曬紅色野

在嗎？

岩岩中左櫻花燈

好想要靚仔貓

in 風水 we trust

我係度
你過黎買野比埋你

覆錯

我有星牆 星棒 登月倉 加0060 7855 2429

邊間房？一入屋果間？

好癲 還40

一入房個間

佢想做明星 但我已經有隻都想做

錯code

可幫整木馬同掛旗

想升屋
唔想等多日

Sor 0660 7785 2429

彈回頭事小好地地打個機都咁唔尊重人

隻game唔online玩，單機係咪唔好玩？

7102 4124 1741

呢個先岩0660 7785 2429

好到過份左

哩隻online game嚟

鹹魚青菜各有所愛

都冇

我可唔可以過嚟 但我無咩特別野 口罩奶咀要唔要

嗰陣去外島見佢正正常常樣
點知原來有啲白卡

單機都好玩，但online交流會更上一層樓

射左個幾鐘波波
得一個櫻花DIY

可以帶車厘子 熊我可以寄俾你

原來今晚有流星有妹 有無人想入
想搵人代整新月椅同星空墻紙
有意可留fc 一陣開島

求流星場

added

Added~

如果係咁我道歉唔好意思

Sor😂 0060 7785 2429

好呀add你

有車厘子 有啤啤

憑本事偷人嘢

雖然係有仆街 但遇到多數係斷線

我個到有流星

想摸下家俬

有啤啤

好多隻動物都想做明星

可以代整星空牆紙

可以，口罩奶咀我有喇，你帶個人嚟就得

佢話想做偶像，間屋日日播住首偶像歌

絲打我都有場呀
你過唔過黎

上個post係咪有絲打想摸朱古力牆紙

1晚斷過3次嘅係度

加咗你

咩島咩

係好好笑
不過我都算幾鐘意佢

我1個鐘出1個竹1個櫻花DIY
keep住出藍/黃/復活氣球

加咗

頭先喺度做assignment無mon po原來有場
我來啊

開左，你試下得唔得

6416 9160 5816 WXXX
兩樣我都整到

島已開
可以上

今日有場偷走彈咗出去無save敏感咗

再唔係就好鍾意做gym 又話自己平時點樣練肌肉 明明係隻豬

好人一世平安

我直接拎20比你啦

2

唔好阻人

1852 8844 1112

爭咩?

0660 7785 2429

都好啊 唔係重覆 要努力刷

自推抽到牆紙

added 開咗島可以入黎

偷彈嘅人咩心態？

發覺同類相吸

0060先岩

係咪吉之島頭先彈左

入唔到

係
再重新開一次驚先
等等

我入完黎斷左線

係，唔知做乜閂左門

好鐘意佢地喎
獅子都好靚

可以整火箭

大笑咗 但佢哋做gym 真係做到好肉緊好辛苦 好好笑

係
頂我唔記得禁你個回覆
結果覆咗自己 弱撚智
我都比隻戀戀搞到白卡咗

好癲

咩名

絲打可唔可以去你到許多陣願
你9點果陣斷咗

我都想摸😭😭 4341 3902 9714
我有啤啤

巴打開咗島未？

自私拎完就走唔想等

我有車厘子同熊！

你個島名

開返 試試等唔等

我喺外島見到隻動物
唔想佢搬過嚟
但係唔小心同佢講咗嘢
係唔係GG?
句嘢冇邀請佢過嚟的

呢加有冇巴打開放流星雨島

可以啊 added

可以呀 開左嫁啦
感謝你兩個月亮

無邀請佢就唔會過黎

成件事好fun

講第二次先係

真 睇少陣啦

係啊 我都有見過有次仲要戴住超 頂唔順去咗搵西施惠叫佢轉左套衫

k字頭 寶寶島

執島真係... 好漫長嘅路

你返到屋企望下塊地就知

好人巴開島未 等緊你

唔洗客氣，排緊隊

我得唔得
8099 2828 6971

咁快爆咗嘅

我直頭想請人幫人規劃個島
有排搬
間間屋都要移位

唔係影月咩？
我開？

同佢繼續講野會讚李克有高尚人品

想請人代玩

係... 一諗到呢度都要幾十萬就...

老喇巴 開左未

終於唔洗釣咁多蛋 係度瘋狂釣魚

我都想嚟
1855 3165 5217
可以帶傢俬畀你摸

我多左個櫻花遮DIY
有冇人有多櫻花袋/櫻花樹牆/花瓣地板DIY同我換

你係咪黎？

釣左十次都冇魚蛋 正

可以免費代工鐵鑄木矮櫃、廚房、UFO、星空牆，有冇妹妹島可以去

已開 加咗4個人

上網抄考緊

唔該

我剩係執咗自己屋企門口果到

咁喺佢到見

5分鐘後入

我要av ar

開心到爆 早幾日釣蛋釣到成個人燥😂 釣魚嘅樂趣

鈴錢最多慢慢儲
但係我諗唔到應該點規劃個島好
我島五隻野住晒東南西北中間 完全冇方向應該點搬

今晚有妹冇星
想要新月椅做手信
其他星星系列都可以
留fc留帶咩手信我加你
已開友限島直接入 島名貓字頭
要帶撐竿搵妹

okok

我整緊機場出面但發現個 resident services building 好撚阻掟

呢隻你哋會唔會邀？

我有十隻要執

巴打熄左了？

呢隻係龍定鱷魚

同埋未有錢搬屋住，所以唔搞住

唔會 鱷魚扮龍 大媽性格

我去緊外島

好似唔會冇咗2p間屋既…

大家，想問一下櫻花diy究竟係有14個定15個？

斷左

我再開

想問有冇人開流星雨島

唔知還錢先定執完島先好

一斷就彈左幾粒星

係我衰 對唔住大佬

充滿汗水

好似叫阿龍 有睇過
不了

同求

個島最多可以入幾多個人，係咁有人入

八個

有無人有日式坐墊

好似8個？

求答

想問下島名係?

度好晒鋪完預好位發現唔靚，重頭鏟起再執過，執咗幾日先叫真正開始，基本上全部都要搬

add左啦～

我睇佢個樣係鱷魚
但佢個名叫阿龍

求妹島

我見到我個島有流星 但點解許唔到願？

加左有密碼嗎 thx

好搞笑 叫張瑜 (章魚)

放低道具先
巴打可開島？

我送比你

要邀請人黎先許到

邊執邊還
一日淨係可以移一個建築
如果唔好彩個規劃A建築同B建築撞位 要用一日時間將B搬去C點 第日再搬A去B原點

要放低道具兼用右掣較角度

btw開放可以嗎

希望係你會睇置頂

係咪有妹
可比你

nickname 3個b字 我記得我有 add你

得細星星 可唔可以入？

想摸：5784-3776-9872

係... 最煩呢樣

呢隻仲正

係咪成晚都會有？岩先一釣魚就見到有
而家冇道具起身就唔見有

仲要起橋

我講都無同佢講野
最後刷左隻小潤松鼠

多左2張櫻花棒diy 貝殼廣播喇叭 復活節地氈

應該成晚都有，可能要等幾分鐘

得花可以產起比你

push

貝殼廣播喇叭可以要嗎

吉之島 有場
可以入

閒閒地都要二十日 慢慢玩

頭先去到個島，全島都係異色turnips，粉紅色橙色黑色，立刻鏟幾棵返去
個島仲有好多鯛魚同龜釣，仲釣到條超大魚

隻棒可以用咩換/有無野想摸

明天可以上你到買嗎

都係搵唔到啵

圖中兩張 啱唔啱洗？

啱呀

絲打有無野想要

掉晒d魚佢換特別色花好d

有妹有星 想摸粉紅色野
651879979954

笑死

斷咗？

加咗，原來之前無加到

喂屌 咩料

唔知係咪又係我

有妹有流星
有冇人想入？有先開島

想要任何黃色嘅衫/飾品
好想要精靈衫同蝴蝶結有冇人有多
粉紅色嘅衣物都得

如果冇都可以入島，以後幫返有需要嘅人

應該唔係掛

巴打間房好靚
想要我想要白色唔知原層主啱唔啱多謝你

8099 2828 6971

但我冇

有流星有阿妹 再開朋友島
Sw 7469 8658 9666

係 定試下轉場

我拎咗d返去培植

想要櫻花棒diy
可以換啲咩

有冇橙/菊花？傢俬都得

洗唔洗轉場 定我再開

黎我到咁

好 去你到

絲打係你啦想問你要sw頭先嚟咗搵妹想寄番嘢畀你

開左

加咗！ R字頭

我冇所謂 擺低錢hea陣走

有無星星許願呀？
要搵大星整月亮野比女朋友

加左J字頭，你有冇tg/whatsapp？

仲諗住去駱駝都買野

有冇引到飛飛野

島名係？

多謝你！！

由佢 去好人巴到玩

add 左j 字頭

O字頭 已add 有熊熊 同玩具箱

好 好人巴都有btw

Sorry我唔黎喇

我都有

笑到仆街😂殘奧
我都要足球龍門

有阿妹冇流星

我島有㗎 你頭先唔買？

應該add曬 有個本身有add

潛水先，執島

又執

帶傢俬黎可唔可以

冇櫻花 但想許願

得 added

我有三色堇/風信子/波斯菊/鬱金香

我有呀 可唔可以摸輪椅
留fc

Add咗

SW-6515-6366-2410

更新之後 少咗咁多鱘魚
係唔係我心理作用？
利申 南半球

堅彈喎影月

你仲想摸我可以開多一陣？

我都帶傢私黎

有冇人試過遇返冇邀請到嘅動物？

我買左呀 好似每個島都可以買？

想問一下，櫻花DIY究竟有14種定15種

盆栽架算唔算係？

開咗島喇 留咗FC嘅加晒

你本身咩水果島 成日凝住關事

有流星暴雨同埋妹妹
有興趣就留code

唔準摸睫b

Added
Btw 開左大門 加左既可以入

新人留名

巴打 而家得唔得？
UFO係咪15星碎 10鐵礦？

車厘子

14種

盆栽算

想摸妹 可以入嗎？4774 5667 5198

係咪我問題其實

已加, I字頭

我想問有冇得2隻同種類動物做居民
例如2隻貓／1隻兔

唔知

小仙女絲打 我出去拎完野入唔返嚟

我想問有冇得2隻同種類動物做居民
例如2隻貓／2隻兔

好👌，我9點番到

有冇老手比個島我參觀下

Add咗 呀妹icon
你入嚟？

盆栽=/=盆栽架

我大部分島民係禽鳥類

Thz

有妹有流星
開到12點
要既留fc
要自律

是咪斷左

你想成個島都係都得

Thz
驚刷到一隻貓刷唔到一對

我都可以俾碎片你呀，求加
1855 3165 5217

係呀而家再試吓入唔入到

加咗 c字頭

仲有無野想要？

禽鳥好似都比較好樣

咁應該刷到下年

849266769007 求加

4774 5667 5198

Many Thanksss

我重開 等等

是但比啲水果都得

冇呀 得意野可以帶嚟摸下

計埋盆栽架好似有15種

但唔知係咪算係期間限定

都唔錯
下次想搵隻企鵝

加左 p字頭
吉之島

sw-2046-3682-3426

無多對唔住

有無得摸埋大中熊？

粉紅色地板要唔要？
1855 3165 5217

等絲打呀

ADD左你，開多一場

如果有廚房/浴厠野帶黎借我摸下就好了

請問依個位係咪無得剷開佢？

地板我有啦 唔使了
加咗你

加左
吉之島

會冇左
我del過
隻隻字都係中文冇可能Del唔到

D野真係一樣貴過一樣

有沒巴打有中式椅子

巴打 我都想入去摸妹
4774 5667 5198

謝謝你

個waiting list

咪話加左你囉

冇

過埋呢個禮拜
呢d只係散紙

oh
有升級商店喇

加左 T字頭
桃衫岩唔岩?

求代工
-任何許願系列地板同牆(星空牆除外)
-狸貓擺設
-錢地板
-竹筍燈

求摸/代買
-街機
-鋼琴
-輪椅

薄酬：大頭菜100棵

Added S字頭

呢件仲靚過我喺工程巴度見嗰件

可唔可以摸坐墊同埋個飯煲

我有竹荀燈同輪椅

開咗啦

會唔會太痴線

已加
吉之島

留個fc同島名

送左2個地燈比巴打你了

想問點先升級到商店

我BOOK左你個錢地板 好似有

加左 p字頭

建議睇埋性格邀左兩隻鹿
過左陣過有隻話想走，重點係兩隻性格一樣講嘢差唔多。

但我唔夠竹荀爭5個
我過黎你島整？

TT

12點開friend only過嚟

竹荀我好似有 但我許緊願仲

如果刪除島民 朋友又有地 係咪可以接走？

好似係你叫左佢走果日 你個fd黎就可以接走佢

我帶左桃同蘋果

有呀我
加咗三個英文字

睇到以為佢養緊倉鼠

如果無人有街機摸，可幫你代買

想知妺妹會出現到幾點？
12點定聽朝定點？

accept左 你開左朋友島？

ok

Fc+島名plz

12點
提個款同拎啲大頭菜先

有Ching 話係3點走
噚日玩到兩點幾都見到佢

4

元氣性格
我都有隻
覺得算正路可愛樣

有黃色大蝴蝶結

想摸被爐 我帶生果黎

瘋狂許願係咪會有好多星？

仲有冇位
有粉紅衣物

唔係

總共要4黏土 4春荀 5竹荀thz

依家無機響手，唔記得fc
你留fc我轉頭add你？
或者其實我哋之前add過大家？

多極都係廿幾粒

隻歌好好聽
有時電視會有低清版

加咗喇！

sorry 我斷左另外個琴要咩野diy 有冇得求代工

粉紅色馬桶 電結

我想入呀

戴罩啦

開了

求代整狸貓

收到
感謝～

可以幫手整狸貓嗎

可以入嗎？

+咗狸貓公仔可以了

人哋送㗎我都唔清楚